R5 list 求評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1710
主機板
- MSI B350M MORTAR AM4 M.ATX $739 /
- ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX $749
顯示卡
- ASUS ROG STRIX Radeon™ RX 480 8GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2300
$2500
- RAM
Corsair Vengeance LED Blue CMU 2x8GB X4M2C 3200MHz C16B
$980
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $439
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $830
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $299

筆直under 8000

有Windows碟
主要用黎打機(OW,GTA,Witcher 3等)
以後會用AI PS等軟件
主機版未知用邊塊好 比啲意見
想問下咁砌有冇問題 虛心求教

點解個個都吹奏隻600p，明明一爆左SLC Cache就會自動降速降到落20mb，甚至更少。。。

今日出RX 580喎
雖然係480馬甲，不過高頻過480
你要比多幾舊買張OC版480不如直接出新卡好過

得罪講句 咁嘅價不如1060仲好

有乜情況會爆cache㗎其實？

咁師兄有咩好介紹?差唔多價位 都係m.2就得

做過好多reseach 最後確定a卡會比較適合我

好多情況，特別係intel 600p SLC cache 只有8gb， 搬2條1080p Blu-ray既片就已經食屎

Samsung sm961 + 散熱

A卡fans
不過有新當然用新
唔急換你可以等多陣留意下580
Or睇下480會唔會跌價

咁睇黎要等多陣睇定啲先 唔知老母版個到有冇師兄比啲意見呢

有幾多人會拎隻ssd放片...不如咁諗仲實際

2300蚊買480完全唔值
建議你一係1200買張470 4g, 一係2900買張1070

舉個例姐
就算你裝d game落hdd，c drive有d位都會俾隻game拎左黎做cache，cache爆左8gb咪一樣降速降到hdd咁樣

你張卡香港仲有貨咩
之前搵左成個深水埗一張都無
d鋪話連香港行都無keep貨

T記有 不過唔知有冇貨

470同480個效能又差咗啲。。。

480 8GB 有平買平啦

台仔仲話黎張cp值高

呢張鬼佬都推 但我就唔會用呢個價去買even i am a dead fans of ASUS

Sapphire

Between個板我推ASUS 其實兩張幾乎一樣

rx580勁少少,但就睇住1060黎打, 全部好過1060, 同埋580多d VRAM
1080p的話4gb版其實夠用, >1440p就最好8gb

ok thz師兄

點解搵唔到有條3200mhz 16gb ram賣980嘅

我嚮pricehk到買